<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Olaf</title>
    <link>https://olafruv.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Olaf</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://olafruv.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>CheatSheets, tus mejores amigos para aprender</title>
      <link>https://olafruv.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://olafruv.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola, de nuevo! 👋 En este post hablaré un poco sobre una de las herramientas que más me ha ayudado al momento de aprender algún lenguaje Se trata nada más y nada menos que de los CHEATSHEETS Que como su nombre lo dice, se trata de una hoja de trucos la cual es un conjunto conciso de notas que se utilizan como referencia rápida.
Pero ¿No se refiere esto a hacer trampa 👀?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollador de software</title>
      <link>https://olafruv.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://olafruv.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola! Para mi la cultura que debe de tener desarrollador profesional de software consiste en lo siguiente:
 😎 Trabajo en equipo:  Un buen desarrollador de software sabe trabajar en equipo, delegar tareas y apoyar a sus compañeros dentro del desarrollo en el que se este trabajando.   🗣️ Comunicación:  La comunicación es Vital para el buen desarrollo de un proyecto, esto debido a que a mayor comunicación mejora la calidad del proyeto y se garantiza el cumplimiento de requisitos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://olafruv.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://olafruv.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>My name is Olaf Ruvalcaba Software Engineering Student in Universidad de Guadalajara, Jalisco, México I started my career in 2017 and I&amp;rsquo;m a real passionate about what I&amp;rsquo;m studying right now As a good self-taught person I love learning new technologies, tools, frameworks and programming languajes.
Im really interested in Data Science, Web and Mobile Apps Development, Cybersecurity, Cloud Technologies and some other fields&amp;hellip;
These are the Skills I currently have:</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
